{
  "text": "no te entiendo",
  "intent": { "name": "nlu_fallback", "confidence": 0.7 },
  "intent_ranking": [
    { "name": "nlu_fallback", "confidence": 0.7 },
    {
      "id": -2609687192754192819,
      "name": "despedida",
      "confidence": 0.6984126567840576
    },
    {
      "id": 1837457139712858895,
      "name": "denegar_mas_ayuda",
      "confidence": 0.23466628789901733
    },
    {
      "id": 2191465696426793484,
      "name": "faq",
      "confidence": 0.030164750292897224
    },
    {
      "id": -5479409159697135637,
      "name": "confirmar_requerir_mas_ayuda",
      "confidence": 0.017621438950300217
    },
    {
      "id": -4356011799537715439,
      "name": "ayuda",
      "confidence": 0.0168257188051939
    },
    {
      "id": -8439749889289114522,
      "name": "matricula_procedimiento",
      "confidence": 0.0014180359430611134
    },
    {
      "id": 2690287215645758176,
      "name": "saludo",
      "confidence": 0.0008910961914807558
    }
  ],
  "response_selector": {
    "all_retrieval_intents": ["faq"],
    "faq": {
      "response": {
        "id": 4236204021889537103,
        "responses": [
          {
            "text": "Lamentablemente si no pag\u00f3 con 72 horas de antelaci\u00f3n a su matr\u00edcula, es muy posible que pase a matricula rezagada. Podr\u00e1 comprobarlo, si es que no tiene acceso al sistema de matricula en la fecha y hora que le correspond\u00eda."
          }
        ],
        "response_templates": [
          {
            "text": "Lamentablemente si no pag\u00f3 con 72 horas de antelaci\u00f3n a su matr\u00edcula, es muy posible que pase a matricula rezagada. Podr\u00e1 comprobarlo, si es que no tiene acceso al sistema de matricula en la fecha y hora que le correspond\u00eda."
          }
        ],
        "confidence": 0.854322612285614,
        "intent_response_key": "faq/pago_autoseguro__fuera_fecha",
        "utter_action": "utter_faq/pago_autoseguro__fuera_fecha",
        "template_name": "utter_faq/pago_autoseguro__fuera_fecha"
      },
      "ranking": [
        {
          "id": 4236204021889537103,
          "confidence": 0.854322612285614,
          "intent_response_key": "faq/pago_autoseguro__fuera_fecha"
        },
        {
          "id": 7588756953281909884,
          "confidence": 0.027182122692465782,
          "intent_response_key": "faq/pago_autoseguro_procedimiento"
        },
        {
          "id": 7127512572612084234,
          "confidence": 0.02454284206032753,
          "intent_response_key": "faq/matricula_rezagada__procedimiento"
        },
        {
          "id": 1627549497115613991,
          "confidence": 0.01738804392516613,
          "intent_response_key": "faq/reserva_matricula__procedimiento"
        },
        {
          "id": 9049350750447662744,
          "confidence": 0.01603672094643116,
          "intent_response_key": "faq/retiro_parcial__cursos_repetidos"
        },
        {
          "id": -5991047014527122503,
          "confidence": 0.015501681715250015,
          "intent_response_key": "faq/constancia_matricula__pago"
        },
        {
          "id": 6489619432206112430,
          "confidence": 0.012776692397892475,
          "intent_response_key": "faq/solicitud_correo_institucional_procedimiento"
        },
        {
          "id": 4403203637000663281,
          "confidence": 0.011357535608112812,
          "intent_response_key": "faq/reincorporacion__fechas"
        },
        {
          "id": -710348847607926660,
          "confidence": 0.010739104822278023,
          "intent_response_key": "faq/constancia_de_notas__formato_solicitud"
        },
        {
          "id": 3124480771699076664,
          "confidence": 0.010152663104236126,
          "intent_response_key": "faq/retiro_parcial__fechas"
        }
      ]
    }
  }
}
